{
    "Subscription groups": "구독 그룹",
    "Choose import file": "가져올 파일 선택",
    "Import successful": "가져오기 완료",
    "Loading": "로딩중",
    "The best manager to group Youtube subscriptions. Make YouTube folders and sort Youtube channels": "유튜브 구독 그룹을 관리하는 최고의 어플리케이션. 유튜브 폴더를 생성하고 채널을 정리하세요",
    "Thank you for using our extension": "저희 확장프로그램을 이용해주셔서 감사합니다",
    "Rate our extension": "저희 확장프로그램을 평가해주세요",
    "PocketTube has been updated": "PocketTube가 업데이트 되었습니다",
    "Watch a video about new features": "새로운 기능에 대한 동영상 보기",
    "Watch How It Works": "어떻게 동작하는지 확인해보세요",
    "Thanks for installing": "설치해주셔서 감사합니다",
    "Are you sure you want to mark item as played": "그룹의 영상을 확인한 것으로 표시하시겠습니까",
    "Date published": "생성일자순",
    "Subs count": "구독자순",
    "Empty list": "빈 목록",
    "show filters": "필터 표시",
    "All": "전체",
    "Hide watched": "시청한 영상 숨김",
    "Hide live": "실시간 영상 숨김",
    "Show more": "더 보기",
    "Data synced correctly": "데이터 동기화 됨",
    "Error with file. Import was not successful!": "파일에 오류가 있습니다. 가져오기 실패!",
    "No videos": "검색된 동영상 없음",
    "Using this simple extension you can create collections that seamlessly fit into YouTube's layout": "이 간단한 확장프로그램을 사용해 유튜브 레이아웃에 딱 맞는 컬렉션을 만들 수 있습니다",
    "This extension enables you to": "이 확장프로그램을 통해서",
    "Create/modify/delete collections list": "컬렉션 목록 생성/수정/삭제",
    "Group channels to collections. One channel = few collections": "컬렉션 그룹화. 하나의 채널을 여러 컬렉션에 등록",
    "Add custom icon for collection": "컬렉션에 커스텀 아이콘 추가",
    "Add to new group": "새 그룹에 추가",
    "Show last videos from collections and channel": "컬렉션과 채널의 최신 영상 보기",
    "Auto sync your collections": "컬렉션 자동 동기화",
    "Please give me your support on Patreon": "Patreon을 통해 지원바랍니다",
    "It would mean a great help to me": "제개 큰 도움이 될 것입니다",
    "Having trouble figuring out how it works? Watch the tutorial videos. And please report to me any bug or error you run into!": "사용하는데 문제가 있나요? 튜토리얼 영상을 시청해보십시오. 사용 중 버그 및 오류에 대해 제보바랍니다!",
    "Quota exceeded": "할당량 초과 | 일일 20개",
    "PocketTube Tags": "PocketTube 태그",
    "Show PocketTube Tags": "PocketTube 태그 보기",
    "Custom": "사용자 지정",
    "Group name": "그룹 이름",
    "Save": "저장",
    "channels": "채널",
    "Channels": "채널",
    "Search": "검색",
    "Create New Group": "새 그룹 생성",
    "Group was created": "그룹이 생성되었습니다",
    "Delete group": "그룹 삭제",
    "Groups": "그룹",
    "Channel": "채널",
    "Filter by group": "그룹으로 필터",
    "Open link": "링크 열기",
    "Set groups": "그룹 설정",
    "Only for Patron": "후원자 전용 기능입니다",
    "Unsubscribe": "구독 해지",
    "Status": "상태",
    "Are you sure you want to unsubscribe this item?": "구독 해지 하시겠습니까?",
    "Channel was unsubscribed": "채널이 구독 해지되었습니다",
    "Group list was saved": "그룹 목록이 저장되었습니다",
    "Cancel": "취소",
    "Yes": "동의",
    "Edit": "수정",
    "New group": "새 그룹",
    "for": "-",
    "Parent Group": "상위 그룹",
    "Upload Your Icon": "사용자 지정 아이콘 업로드",
    "No group": "지정 안 함",
    "The title cannot be empty": "그룹 이름을 비워둘 수 없습니다",
    "This group name is used": "이 그룹 이름은 이미 사용 중입니다",
    "Group was updated": "그룹이 수정되었습니다",
    "The icon wasn't uploaded": "아이콘이 업로드되지 않았습니다",
    "Change channel list": "채널 목록 변경",
    "Add sub group": "하위 그룹 추가",
    "Change group": "그룹 수정",
    "Are you sure you want to remove this item?": "삭제하시겠습니까?",
    "Group was removed": "그룹이 삭제되었습니다",
    "Change sort": "정렬 기준",
    "A-Z": "이름 오름차순",
    "Z-A": "이름 내림차순",
    "Set channels for": "채널 목록 지정 -",
    "only in group": "이 그룹 채널만 보기",
    "Patreon": "Patreon",
    "selected": "개 선택됨",
    "Remove from all groups": "모든 그룹에서 제거",
    "Add to group": "기존 그룹에 추가",
    "Channels were added to": "채널이 추가되었습니다 -",
    "Are you sure you want to delete these items?": "삭제하시겠습니까?",
    "Channels were removed": "채널이 삭제되었습니다",
    "Are you sure you want to unsubscribe these items?": "구독 해지 하시겠습니까?",
    "Channels were unsubscribed": "채널이 구독 해지되었습니다",
    "Sign in using Patreon": "Patreon 로그인",
    "Are you not registered yet?": "아직 회원이 아니신가요?",
    "Sign up": "회원가입",
    "Join": "가입",
    "LogOut": "로그아웃",
    "Your current plan: trial access to all features": "현재 구독 플랜: 평가판 사용 중",
    "Your current plan": "현재 구독 플랜",
    "month": "월",
    "Your trial access expires": "평가판 사용 기간이 만료되었습니다",
    "You have full access": "모든 기능을 사용할 수 있습니다",
    "Your benefits": "제공 혜택",
    "Sub-folders for groups": "하위 그룹",
    "Priority customer support": "우선 고객 지원",
    "Latest video": "새 영상",
    "No latest video": "새 영상 없음",
    "or": "혹은",
    "Play all": "전체 재생",
    "Sort By": "정렬 기준",
    "Date added (newest)": "추가된 날짜 (최신순)",
    "Date added (oldest)": "추가된 날짜 (오래된순)",
    "Most popular": "인기순",
    "Uploads": "업로드",
    "Live": "실시간",
    "Community": "커뮤니티",
    "Watch Later": "나중에 볼 동영상",
    "List": "목록",
    "Grid": "바둑판식",
    "Saved to Watch later": "나중에 볼 동영상에 저장됨",
    "Share group": "그룹 공유",
    "Scheduled": "공개예정",
    "Filter by video type": "동영상 유형으로 필터",
    "Unwatched": "시청하지 않음",
    "All Videos": "모든 동영상",
    "videos": "동영상",
    "Set order": "순서 설정",
    "Set Channels Order For": "표시될 채널 순서 설정 -",
    "posts per channel": "포스트 보기",
    "Load More": "더 불러오기",
    "You see the latest posts from random channels in this mode. Become Patron to catch up all latest post by group and setting post order by channel": "사용 중인 모드에선 무작위 채널의 최신 게시물만 볼 수 있습니다. 후원 후 그룹별 최신 게시물 및 순서 설정 기능을 확인해보세요",
    "Order was Saved": "순서가 저장되었습니다",
    "Pop music": "팝",
    "views": "조회",
    "Without Group": "그룹 없음",
    "year": "년",
    "short": "짧음",
    "medium": "중간",
    "long": "김",
    "Video length (ascending)": "동영상 길이 (오름차순)",
    "Video length (descending)": "동영상 길이 (내림차순)",
    "minutes": "분",
    "over": "↑",
    "Settings": "설정",
    "Color": "색",
    "From": "시작기준",
    "To": "종료기준",
    "Add New Range": "새 범위 추가",
    "Remove Range": "범위 삭제",
    "newest": "새 영상",
    "oldest": "오래된 영상",
    "days ago": "일 전",
    "set numbers of days": "일수 지정",
    "reset to default settings": "설정 초기화",
    "Edit Range": "범위 수정",
    "The number should be above 1": "1보다 커야합니다",
    "Settings were saved": "설정이 저장되었습니다",
    "Scaling grid": "큰 바둑판식",
    "3 videos per row": "3열 보기",
    "4 videos per row": "4열 보기",
    "5 videos per row": "5열 보기",
    "6 videos per row": "6열 보기",
    "Set Icon For": "아이콘 설정 -",
    "Set Icon": "아이콘 설정",
    "Search through 1,000,000 icons": "1,000,000여개 아이콘 내 검색",
    "Color Circles": "단색원",
    "News": "뉴스",
    "Multimedia": "멀티미디어",
    "Healthy lifestyle": "건강",
    "Others": "기타",
    "Choose Tag": "태그 선택",
    "Based on": "구독 채널 중",
    "Subscriptions": "구독",
    "of": "개 기반 /",
    "Increase": "추가",
    "Subtags": "하위 태그",
    "Select All": "전체 선택",
    "Filter by tag": "태그로 필터",
    "Enable auto-tags": "자동 태그 적용",
    "Music": "음악",
    "Christian music": "기독교",
    "Classical music": "클래식",
    "Country": "컨트리",
    "Electronic music": "일렉트로닉",
    "Hip hop music": "힙합",
    "Independent music": "인디",
    "Jazz": "재즈",
    "Music of Asia": "아시아",
    "Music of Latin America": "라틴 아메리카",
    "Reggae": "레게",
    "Rhythm and blues": "블루스",
    "Rock music": "록",
    "Soul music": "소울",
    "Gaming": "게임",
    "Action game": "액션",
    "Action-adventure game": "액션 어드벤쳐",
    "Casual game": "캐주얼",
    "Music video game": "음악",
    "Puzzle video game": "퍼즐",
    "Racing video game": "레이싱",
    "Role-playing video game": "RPG",
    "Simulation video game": "시뮬레이션",
    "Sports game": "스포츠",
    "Strategy video game": "전략",
    "Sport": "스포츠",
    "Professional wrestling": "전문 레슬링",
    "Association football": "축구",
    "American football": "미식축구",
    "Baseball": "야구",
    "Basketball": "농구",
    "Boxing": "복싱",
    "Cricket": "크리켓",
    "Golf": "골프",
    "Ice hockey": "하키",
    "Mixed martial arts": "동양무술",
    "Motorsport": "모터스포츠",
    "Tennis": "테니스",
    "Volleyball": "발리볼",
    "Entertainment": "엔터테이먼트",
    "Humour": "유머",
    "Film": "영화",
    "Performing arts": "공연 예술",
    "Television program": "TV",
    "Lifestyle": "라이프스타일",
    "Fashion": "패션",
    "Physical fitness": "피트니스",
    "Food": "음식",
    "Hobby": "취미",
    "Pet": "애완동물",
    "Physical attractiveness": "뷰티",
    "Technology": "기술",
    "Tourism": "관광",
    "Vehicle": "차량",
    "Society": "사회",
    "Business": "비즈니스",
    "Health": "건강",
    "Military": "군사",
    "Politics": "정치",
    "Religion": "종교",
    "Knowledge": "지식",
    "Notifications": "알림",
    "Backup": "백업",
    "last hour": "1시간 이내",
    "today": "오늘",
    "this week": "이번 주",
    "this month": "이번 달",
    "Set video count": "표시할 동영상 개수 설정",
    "Filter by duration": "영상 길이로 필터",
    "Filter by upload date": "업로드 일자로 필터",
    "Filter by post date": "게시 일자로 필터",
    "Set post count": "포스트 수 설정",
    "posts": "개",
    "Open channel page": "채널 페이지 방문",
    "Backup data to file": "데이터를 파일로 저장",
    "Export": "내보내기",
    "Import": "가져오기",
    "Sync data with Google Drive": "구글 드라이브에 데이터 동기화",
    "Data has been synced": "데이터 동기화 됨",
    "Enable": "사용",
    "Export Bookmarks": "북마크로 내보내기 [PocketTube 폴더]",
    "hide grouped channels from subscriptions list sidebar": "사이드 메뉴의 구독 목록에서 그룹에 추가한 채널 숨기기",
    "hide video collection container from YouTube main page": "유튜브 메인 페이지에서 그룹 영상 모음 숨기기",
    "remove playlist link in TV mode": "TV 모드에서 플레이리스트 링크 제거",
    "hide icons": "아이콘 숨기기",
    "hide new videos count": "새 동영상 카운트 숨기기",
    "disable removing the channel from the group after unsubscribing": "구독 해지 후 그룹에서 채널 삭제 사용 안 함",
    "lock position in the custom sort view": "사용자 지정 정렬순 위치 잠금",
    "Download link": "다운로드 링크",
    "enable push notifications": "푸시 알림 활성화",
    "Your access expires": "액세스가 만료됩니다.",
    "Email is not detected. Please log in on youtube and retry": "이메일이 감지되지 않습니다. 유튜브 로그인 후 재시도 해주세요",
    "You'll see new videos here after getting the notification": "알림을 받은 후 여기에 새 동영상이 표시됩니다.",
    "Not set": "설정되지 않음",
    "Set group for notifications": "알림 그룹 설정",
    "Subscribe now": "지금 구독하세요",
    "Use YouTube account": "YouTube 계정 사용",
    "Change plan": "플랜 변경",
    "Manage membership": "멤버십 관리",
    "Annually": "매년",
    "Subscription plan": "구독 계획",
    "Switch to annual": "연간으로 전환",
    "Change": "변화",
    "Payment data": "결제 데이터",
    "PocketTube notification": "PocketTube 알림",
    "A new video is available": "새로운 비디오를 사용할 수 있습니다",
    "Disable push notifications": "푸시 알림 비활성화",
    "You have to set the group to get notifications": "알림을 받으려면 그룹을 설정해야 합니다.",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "Next billing date": "다음 결제일",
    "color on the icon": "아이콘의 색상",
    "show notifications count near on the icon": "아이콘 근처에 알림 수 표시",
    "Choose a plan": "요금제 선택",
    "Demo": "데모",
    "Video Count": "동영상 개수",
    "Last Updated": "최종 업데이트",
    "Unlimited count of groups": "무제한 그룹 수",
    "Sorting by last updated date for playlists": "재생 목록의 마지막 업데이트 날짜순 정렬",
    "Unlimited filter by videos topic in the playlist": "재생 목록의 동영상 주제별로 무제한 필터링",
    "Playlists": "재생목록",
    "Playlist": "재생목록",
    "Playlists were added to": "재생 목록이 다음에 추가되었습니다.",
    "Playlists were removed": "재생목록이 삭제되었습니다.",
    "Playlist was removed": "재생목록이 삭제되었습니다.",
    "Groups limit was reached. Support us to unlock it": "그룹 한도에 도달했습니다. 잠금을 해제할 수 있도록 지원",
    "Playlist Groups": "재생 목록 그룹",
    "Remove from the playlist": "재생 목록에서 제거",
    "Film & Animation": "영화/애니메이션",
    "Autos & Vehicles": "자동차/교통",
    "Pets & Animals": "애완동물/동물",
    "Travel & Events": "여행/이벤트",
    "People & Blogs": "인물/블로그",
    "Comedy": "코미디",
    "News & Politics": "뉴스/정치",
    "Howto & Style": "노하우/스타일",
    "Education": "교육",
    "Science & Technology": "과학기술",
    "Nonprofits & Activism": "비영리/사회운동",
    "The best manager to group Youtube playlists. Make YouTube folders and sort Youtube playlists": "Youtube 재생 목록을 그룹화하는 최고의 관리자. YouTube 폴더 만들기 및 YouTube 재생 목록 정렬",
    "Change playlist list": "재생 목록 변경",
    "Set playlists for": "재생 목록 설정",
    "Sports": "스포츠",
    "Marked as watched": "시청으로 표시됨",
    "Mark as watched": "시청으로 표시",
    "Unlock the full potential of PocketTube": "PocketTube의 잠재력을 최대한 활용하십시오",
    "Auto tags on the channels tab": "채널 탭의 자동 태그",
    "Unlimited tags filtering": "무제한 태그 필터링",
    "Full access to community tab with latest posts": "최신 게시물이 있는 커뮤니티 탭에 대한 전체 액세스 권한",
    "Unlimited 'mark as watched' for videos": "동영상에 대한 무제한 '시청으로 표시'",
    "Access to all features for": "모든 기능에 대한 액세스",
    "By signing in, you agree to our": "로그인함으로써 귀하는 당사의",
    "Join 1,000+ people who’ve already supported us": "이미 우리를 지원한 1,000명 이상의 사람들과 함께하세요",
    "soon": "곧",
    "PocketTube for Playlists": "재생 목록용 PocketTube",
    "This was not saved. You have to turn on watch history on YouTube": "이것은 저장되지 않았습니다. YouTube에서 시청 기록을 켜야 합니다.",
    "All videos were watched": "모든 동영상을 시청했습니다.",
    "Full access to video sorting on feed": "피드에서 비디오 정렬에 대한 전체 액세스 권한",
    "Please login to PocketTube": "PocketTube에 로그인하십시오",
    "Status for channels on the channels tab": "채널 탭의 채널 상태",
    "Flexible configuration for channels status": "채널 상태에 대한 유연한 구성",
    "Add to queue": "목록에 추가",
    "Add column": "열 추가",
    "Delete column": "열 삭제",
    "Select group for the new column": "새 열에 대한 그룹 선택",
    "Show tutorial video": "튜토리얼 비디오 표시",
    "Hide watched videos": "본 동영상 숨기기",
    "You can have one group column and one channel column. Support us to make it unlimited": "하나의 그룹 열과 하나의 채널 열을 가질 수 있습니다. 무제한으로 만들 수 있도록 지원",
    "Nested groups": "중첩 그룹",
    "Group": "그룹",
    "Move left": "왼쪽으로 이동",
    "Select channel for the new column": "새 열의 채널 선택",
    "This group column exists": "이 그룹 열이 있습니다.",
    "You have to create groups. Click on 'Subscription groups' in the left sidebar": "그룹을 생성해야 합니다. 왼쪽 사이드바에서 '구독 그룹'을 클릭합니다.",
    "Full access to": "전체 액세스",
    "Show watched videos": "시청한 동영상 표시",
    "Move right": "오른쪽으로 이동해라",
    "Merry Christmas and Happy New Year!": "즐거운 성탄절 보내시고 새해 복 많이 받으세요!",
    "Grab 25% discount": "25% 할인 받기",
    "Watched": "보았다",
    "Exclude": "들어오지 못하게 하다",
    "Hide filter": "필터 숨기기",
    "Show filter": "필터 표시",
    "Select playlist type for the new column": "새 열의 재생 목록 유형 선택",
    "My playlists": "내 재생 목록",
    "Channel playlists": "채널 재생목록",
    "Select the channel with playlists for the new column": "새 열에 대한 재생 목록이 있는 채널 선택",
    "Select playlist for the new column": "새 열의 재생 목록 선택",
    "Removed from playlist": "재생목록에서 삭제됨",
    "Remove from list": "목록에서 제거하다",
    "Watch later": "나중에 보기",
    "Channel without playlist": "재생목록이 없는 채널",
    "The popup window has been opened": "팝업창이 열렸습니다",
    "Channel Playlists": "채널 재생 목록",
    "My Playlists": "내 재생 목록",
    "Delete playlist": "재생목록 삭제",
    "Are you sure you want to delete this item?": "이 항목을 삭제하시겠습니까?",
    "Mix": "관련 재생목록",
    "Delete playlists": "재생 목록 삭제",
    "Filter by type": "유형별 필터링",
    "Save to playlist": "재생목록에 저장",
    "Unlimited filter by videos time in the playlist": "재생 목록의 비디오 시간으로 무제한 필터링",
    "Batch selection for Save to Playlist": "재생 목록에 저장을 위한 일괄 선택",
    "Batch selection for Mark as Watched": "시청으로 표시를 위한 일괄 선택",
    "Filters": "필터",
    "Set Playlists Order For Left Sidebar": "왼쪽 사이드바의 재생 목록 순서 설정",
    "Total playlist time": "총 재생목록 시간",
    "Time watched": "시청 시간",
    "enable rectangle thumbnails on PocketTube": "PocketTube에서 사각형 축소판 활성화",
    "Download": "다운로드",
    "Restore": "복원",
    "Created date": "만든 날짜",
    "Backup list": "백업 목록",
    "Create New": "새로 만들기",
    "Are you sure you want to restore this item?": "이 항목을 복원하시겠습니까?",
    "New backup has been created successfully!": "새 백업이 성공적으로 생성되었습니다!",
    "Just reload the YouTube page": "YouTube 페이지를 새로고침하세요.",
    "New": "새로운",
    "Manage": "관리하다",
    "The data has been restored successfully!": "데이터가 성공적으로 복원되었습니다!",
    "Backup list is empty": "백업 목록이 비어 있습니다.",
    "Auto backup in the cloud": "클라우드에서 자동 백업",
    "We're sorry to see you go.": "배웅 못 해줘서 미안해.",
    "How did we fall short?": "우리는 어떻게 부족했습니까?",
    "It wasn't all bad, right?": "다 나쁘지는 않았어요, 그렇죠?",
    "Did we do anything well?": "우리 잘한 거 있어?",
    "Since you liked our support,": "당신이 우리의 지원을 좋아했기 때문에,",
    "can we chat a bit more about this?": "이것에 대해 좀 더 얘기할 수 있을까요?",
    "Wonderful - we'll be in touch shortly!": "훌륭합니다 - 곧 연락드리겠습니다!",
    "We're happy you're here.": "우리는 당신이 여기 있어서 행복합니다.",
    "Talk soon.": "곧 이야기하자.",
    "Not useful right now": "지금은 유용하지 않음",
    "Didn't see the value": "가치를 보지 못함",
    "Poor support": "불쌍한 지원",
    "Missing features/hard to use": "누락된 기능/사용하기 어려움",
    "Other": "다른",
    "Good value": "좋은 가치",
    "Easy to use": "사용하기 쉬운",
    "No, I'd rather just cancel": "아니 그냥 취소할래",
    "Yes, I'll stay on for now": "예, 지금은 계속하겠습니다",
    "No, cancel my subscription": "아니요, 구독을 취소합니다",
    "In the meantime, do you want to keep your subscription active?": "그동안 구독을 활성 상태로 유지하시겠습니까?",
    "Many things - I'll be back": "많은 것들 - 내가 돌아올게",
    "Helpful support": "유용한 지원",
    "Yes, let's chat": "네, 채팅합시다",
    "Never mind, I don't want to cancel.": "취소하고 싶지 않습니다.",
    "Horizontal": "가로",
    "Vertical": "세로",
    "Restore Default": "기본값 복원",
    "Grid view style": "그리드 뷰 스타일",
    "Column width": "열 너비",
    "Count of Videos in cell": "셀 내 동영상 개수",
    "Options": "옵션",
    "Hide columns where all videos are watched": "모든 동영상이 시청된 열 숨기기"
}
